DRUTA KART — FREQUENTLY ASKED QUESTIONS

Q: What is Druta Kart's delivery time?
A: We deliver most orders within 10–20 minutes from the nearest dark store. Actual delivery time may vary based on distance, weather, and order volume.

Q: How do I track my order?
A: You can track your order in real time through the Druta Kart app under "My Orders". Our support agent can also look up your order status for you.

Q: What should I do if I receive a wrong item?
A: Please take a clear photo of the item you received and report it to our support team. We will arrange a replacement or refund immediately.

Q: What should I do if my item is damaged?
A: Take a clear photo of the damaged item (still in the packaging if possible) and contact support. We will initiate a replacement or refund right away.

Q: Can I cancel my order?
A: Orders can be cancelled before they are picked up for delivery. Once a delivery partner has picked up your order, cancellation may not be possible.

Q: What payment methods are accepted?
A: We accept UPI, credit/debit cards, net banking, and Druta Kart wallet credits.

Q: How do I use wallet credits?
A: Wallet credits are automatically applied at checkout. You can view your balance under "My Wallet" in the app.

Q: Is there a minimum order value?
A: There is no minimum order value on Druta Kart.

Q: How do I contact customer support?
A: You can reach us 24/7 through in-app chat. Phone support is available from 9 AM to 9 PM IST.

Q: Are the products fresh?
A: We source products daily from verified suppliers and maintain strict quality controls at our dark stores. All perishables are date-checked before dispatch.
